小米股東哭喪區(3)

1001冇人開？

繼續哭

小米造車啦

個個都唔信造車？炒唔起

快啲上返去

要回家鄉走人

今次又造車

似造馬多d

造船

造戲

好撚鬼 一係無消息
一出好消息就日日都有

狼來了故事 今次炒唔太起

下星期三業績

屌米

企穩27 先

係咯，一連串利好消息

做空就有佢份

又呃人

有400股@31.5

支那股準備put

Power points 做車

已開熊

笑成

lm

今次又傳造車呀

我有1400股31.5

我原本都係
前排30.5時走左1000股

幾時做埋火箭

造車都好信？

留明

前車可鑑，跌

1萬股 32.7 幾時走到

早排$21都唔溝下

真係當笑話撚狗咁撚

10點雷軍自稱有big news

除咗真係做車都冇咩用

立項搞車，35蚊

宜家30啦

穿左27阻力先講

層層蟹貨，要幾耐先打得返上36

做車行落視後路?

過到27仲有層30要過

慘在27都企唔穩

笑到仆街，淨係update個微博叫big news

屌

好撚閪

當人傻鳩咁撚

雷狗又撚人

屌米呢個名冇錯
就嚟狗也不屌

雷軍真係食屎狗來

如果個title 一個字：車
應該30蚊左

買得小米就睇長線d la

仲要驚埋後日財報，宜家d財報靚仔都無用，近排d財報出完都閪冧

1星期後就話比人聽2星期後有得賣小米手機第1x 代

2星期後就話3星期後有得上網優先預購

3星期後就比你入資料抽1個月後有得買....

永續係咁炒上去

今日衝左幾次27,都企唔穩
業績後好消息出貨
可以參考京東

之後買左1星期後話下一款又出啦

繼續跌。。

衝唔過27

衝25

一早講左

雷軍條仆街閪佬日撚日係到玩消息呃人買升

預左業績後會插，呢期咁多人入貨，似會套呢班人

SH 啦，廿年後佢未執既都會係哩D價

點解小米冇左adr

雷軍好似參考緊Elon musk 路線

痴線 1蚊咁上落

JM9
盤前S27之後直插$25

24

24.7既貨好唔好放左先等佢跌到23先再入？

升未

跌返廿蚊

造馬啦個股價

業績超預期最多唔跌，業績差跌多兩錢重，點解唔走咗先？

聽日大穫了

其實好消息同壞消息都無咩必然關係好消息大戶一樣可以趁機出貨

散户會無信念

由綠轉紅

入貨時機

咁都跌？

上年同期11.5蚊左右，今年盈利升左110%，姐係應該23多啲，依家都係合理價

利申，粗略估，9吹

穿23

做乜鳩

諗起上個post有條傻鳩話跌1%都無

dllm
升又唔見你咁快
用2個禮拜升$2
3日跌$4

做乜撚野？？一起身穿23 走都走唔切重倉

再唔走就

平均價31點算好

就黎溝到可以參加股東大會

我都想講 升就慢慢升 跌就跳水跌

早知27放左 賺少少先

又跌乜

賤撚過雞，一毫子玩全日，跌就蚊蚊聲

講左27係頂,仲死攬唔放無計

直插都唔奇
雷軍條賤狗d垃圾財技d人仲奶得少咩

你入貨，佢出貨

升緊$1.5

又傳造車

一陣澄清完又跌過可能好撚煩呀雷狗

咁易俾你估到咩

咁多消息，究竟點樣走法

造車玩足成個月，到時真係公佈，應該無人理

dllm 你哋班pk連小米電話都冇一部，學人買小米股票？

得小米手錶

逃生門就關

回到

26走哂

走唔切又要等佢妹下妹下

個家鄉又遠咗 屌

又係fake news

星期一跌撚硬

唔好搞咁多嘢啦

屌.....走唔撚切

佢老母次次都fake news﹐真係無人理？

小米集團總辦副主任、原集團公關部總經理徐潔雲一度在微博迴應“小米正在和長城汽車談判使用其工廠生產電動汽車”稱：“完全扯淡的假新聞。”但目前該微博已被刪除。小米股價漲幅一度由漲超9%收窄至漲約5%。

撚狗咁撚

fake news再fake news

又奶多獲
仲要比賤狗雷軍撚幾多獲先夠

雷：憑自己實力

要炒幾多次

叫咗三次做車，今次啲老散反應都習以為常。睇嚟雷軍今晚要再出絕招先可以收到貨

唔夠半日已經中

係咪有微信囡睇中咗呢隻

但貨源唔集中都幾難推上去

汁到笑

造車單野假呀😳

I fake you & You fake me
每個禮拜一次 割韭菜

但咩叫扯淡

假新聞就假新聞，點解要扯淡

Bull shit

【小米股價】小米據報下周宣布與長汽合作造車 小米高層批「扯淡」後撤文

玩夠未

＄30揮手區

星期一不問價入

入左未？

$26都上唔返

明明綠燈轉眼變成紅燈

今朝做左苦主，25.5

25穿咗

完了

有無邊隻熊介紹？

火箭
26.5

收市 又話做車

小米集團：本公司擬成立一家全資子公司，負責智能電動汽車業務。首期投資為100億元人民幣，預計未來10年投資額100億美元。本集團首席執行官雷軍先生將兼任智能電動汽車業務的首席執行官。

今次堅料

小米再次造車 震驚14億人

聽日30蚊見

第一站睇幾多

聽日9:30追貨

科技指數靠小米領航了

彈出又彈入DLLM

又黎
玩夠未

消化哂啦

蝕死都未整到架賣

屌啦連$26都上唔到

40蚊不是夢

小米:擬成立電動車公司,首期投資為100億元人民幣

今次堅

又會係高開派貨日

又唔會即刻變到架車出黎賣,繼續吹

最多咪27蚊

草擬，擬定
識唔識中文嫁

聽日爆升

其實佢造嚟把鬼
依家咁多競爭者
做返好智能家居好過啦

公佈消息個timing 又on99咁
牛市唔乘勝追擊
跌到心淡先嚟講

苦主集合

micar

【Now財經台】小米集團(01810)確認生產智能電動車。

小米智能電動汽車業務立項，集團計劃成立一家全資子公司，負責智能電動汽車業務，首期投資100億元人民幣，估計未來10年投資100億美元，折合約780億港元，首席執行官雷軍將兼任智能電動汽車業務首席執行官。

此外，在小米官方微博透露，將舉行第二場新品發布會，屆時會談及造車的想法。

早前，據《彭博》報道，小米計劃於未來3年斥資150億美元，進軍電動車市場，集團會將電動車生產工作外判予廠商。

小米春季高端新品發佈會（第二場）將於十分鐘後開始。此前雷軍表示：關於造車，今晚發佈會上我會跟大家仔細説。

高開低走

狗撚到
早一個月公佈可以上40
而家26蚊都無

垃圾公司執柒佢啦

大家繼續妹下妹下

算吧啦佢
一百億想整電動車
擺撚到明同人對賭股價
同人講，拿三月底一定到28 蚊
死谷爛谷而家 26 蚊都推唔過，一陣淡友反 cup 就好笑

利申，持有四月必勝 option ，理撚得佢升定跌

上到$30都要還神

點解有人覺得造車會爆升？
造車好明顯話比你聼唔會有得大升

27－30 咁多蟹貨點清
上兩次 27.2 已經俾人沽到 25 先停

小米正式發佈自研的圖像處理芯片澎湃C1。

呢d都吹埋出嚟

見到成班無貨既傻鳩係上面圍爐，真係笑撚死人
係喇，聽日大跌喇，你地開心未？

第一架車

岩岩搵緊旅行租車
抄都咪抄到咁過份呀

謝謝雷總，加油！

旅行車唔係咁嘅樣你想咩樣？

同撚遲一鳩樣，吹左先，跟住D儍仔以為本業都只係下欄貨野，其他野可以由0好快build up到

LM等睇 15$ 必見

諗起阿邊個局長話見過喬布斯

又整電動車

100億美金都夠燒既

琴日北水3.8億入小米，我估呢波應該最少拉到29 30，到時可以收割一波

農場可以造文章
寫一篇：小米新出發能否走出「樂視陰影」？

30

準備升空

28

契爺話佢見過雷布斯

27.5

100億美金夠買10間unicorn

10年投資100億usd
首階段係100億人民幣

$27

上$30下世就有份

26.9

又係27...
我估如果今次企唔穩27,會雙頂,有排插

26.5

$24 4月 put
擺低五百蚊搏佢去番 $21

有咩問題
好急一年做哂咩

準備穿26

28 > 25

諗下好啦

29.8呀9:00

應該唔會,點都會掂下27

廢撚到......

SOR
遲咗少少睇已經FREE FALL

,,,,廢到咁？

走哂 你地加油

Is this a joke?

唉，佢一早認左造車咪好

唉 睇黎都上唔翻30

一日一個消息咁炒 出貨味濃

27 個位乜難站咩

D機構都未入貨

未入定唔入

玩撚猿

$45.6

錯post

又黎高位放貨

垃圾跌穿26

放哂風都上唔到

雙頂啦
要走就快
唔走渣都無

話咗

屌佢老母屎到。。。。上多啲我可以平左 $23 SP 架嗎

淡友反 cup 中

$25
等睇穿$20

咁快搭完棚

22 蚊入但唔走lu

垃圾妖股
30蚊都上唔到

唔好咁廢得唔得

講左好多次,企穩27先諗30
而家個勢似雙頂爆落

聽日等睇跌10%

【信報財經新聞】小米集團(01810)公布，今天回購1930.76萬股，每股作價25.5元至26.2元，合共斥資4.99億元。

算唔算夾淡倉

聽日抽升$28

1日用5億咁多

睇吓今日又咩玩法

$26都企唔住喎

知唔知支畜回購其實想做乜？

唔知先問

27真係無限阻力😭

下星期目標30
3個月內35

其實佢整車，可能遲d要配股集資，股價可能會跌一跌，到時先入

27

企得穩先算啦

27一係快撚D 衝撚穿佢啦

free fall

又回購

當衝極都唔穿27
應該好快FREE FALL
有貨好走

30.45都唔知幾時返家鄉 想買put對沖

一早講左free fall

見到都忍唔住笑

打漏小數點啫

你知道得太多了

幾時先跌穿20等緊大手入貨

長線

落返＄23幫你地接火棒

成本28
想溝貨

21本 放唔放好

放

垃圾😡

個勢會穿20

垃圾股

咩勢9up到

正，好似有勃起趨勢

年輕人的第一隻破產股票

勃起之所以係勃起
因為佢通常都唔持久

北水流入得好勁

比你好少少 29.45